「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

唔好亂咁叫人罷工啦
六月試過三次叫人罷工啦
結果冇人響應

最尾只會害咗罷工嘅自己人，反而政府乜事都冇
亂咁打工仲會削減民氣，無意義